胸骨痛

之前意外撞到個心口位，當時係抖唔到氣一小段時間，然後冇乜事。去左中醫到睇條頸，敷左幾日藥咁。
直到前排去左正骨，比佢整完之後個胸位頂住勁唔舒服，由個胸骨扯住上條頸到，宜家每日要擴胸同埋搵野頂一頂個心口，心口中間個骨啪一聲先至叫舒服d。

想問下有冇人有類似情況? 諗緊係去睇脊醫定中醫比較好

物理治療師

try 過?

lm

之前手腕痛去睇 診金800 然後又話你依度痛嗰度有問題
照依樣依嗰樣收多咗我2650